如果真係撤回，記得要用警犬文宣嚟緩衝

撤回一定令好多市民覺得政府終於跪低，部份目標已經達成所以開始會因為好心同埋惰性而慢慢放棄追究啲警犬。

要知道有良心嘅人見到警犬啲暴力違法行為一定會好憤怒，只不過好多時嗰種憤怒都會比時間沖淡，就好似六四咁明明死咁多人但係過咗三十年大家都開始淡忘。一定要等我地唔可以忘記警犬做過嘅野！

有咩警犬打人鬧人嘅片同相再要不斷咁擺出嚟！唔可以忘記香港警隊係香港嘅恥辱！！！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!